Chinerica正式誕生

2020年，親中總統正式當選。
2021年，一籃子去美國化政策啟動 。
2022年，人民反抗但被暴力壓抗。
2023年，中國接管正名Chinerica。